「選擇故」我死前都要屌個世界一獲！

今日係星期一，我既日子又係咁過，返完學次後返工。
返到屋企沖個涼，就咁攤係床到碌連登。
日日如是。
唉，人生真係好撚悶。

我係一個就黎畢業既Year 4學生，細細個開始就跟著個社會行，讀書考大學入商科⋯⋯
一直以黎我都係得過且過，無乜自由。
一諗到黎緊既人生都係返工放工，返工放工，返工放工，直至死。
心裡突然有把聲音同我講：不如死左佢算。
不如死左佢算⋯⋯
不如死左佢算⋯⋯
不如死左佢算⋯⋯

依個感覺愈黎愈強烈，我走左上去天台，望落去。
竟然有一種從來未有過既靜，但又異常咁刺耳。

跳落去，然後就完了。
跳啦⋯⋯
我往外踏前一步。

屌！唔得，死前我要屌個世界一獲：
屌邊樣先？
A：屌女
B：屌學校
C：屌屋企人
D：屌老細

A

B

a

E 屌政府

一諗到自己仲未破處，咁樣死左就覺得唔抵。
所以我決定死之前要去屌女，而最快成功屌到女嘅方法一定係用交友Apps。
我好快咁Download 哂Tinder、陌陌、探探、CMB、SweetRing等Apps，千簡萬簡左張比較好樣嘅相，開始yo女。

原來好多交友App嘅功能都要比左錢做左VIP先用到。
不過對於人之將死嘅我，錢算得係咩。
我眼都無眨就一一比哂錢做VIP。

唔知係咪受助VIP功能多嘅關係，我好快就match到條女，並約左佢出黎見面，佢叫詩詩。
佢係讀幼教，平時好少識到男仔，所以先打算上網識男仔。
以前我可能會上心咁應條女，不過個人累積嘅失敗經驗話我知，做好男仔係無咩用，男人唔壞，女人唔愛。

「喂，我好多野做，唔好講咁多野，聽晚星期日，出黎睇場戲。見左面再講。」
就係咁，我約左佢8點係尖沙咀等。
如果以前做開兵嘅我，一定會好緊張，提早幾日買衫襯衫，set頭買禮物，整喱整路。
不過依家嘅我真係無咩心機咁做，因為我嘅目的只係為成功屌完佢鬆人。

所以我8點半先到尖沙咀。
離遠見到佢著左一身碎花連身裙加高踭鞋，化哂妝咁。
我講出依句平時一定唔會講嘅野：
「屌你，著到咁chur，去做雞吖？」

「你就做雞。行啦。」佢竟然只係笑著打左我手臂一下。
我無諗到咁樣講野反而受落。
尤其我只係踢著拖，著緊大學soc tee 同ocamp褲。
我連頭都未梳。

見佢有少少m，我決定變本加厲。
「喂你身材都幾好喎，無C都有D呀？恩恩？」我專登叫錯佢個名。
「恩恩？」
「都係一句姐。」我扮作若無其事。
「不過身材都一樣咁好，有前有後。」

我開始受到良心讉責，自已成個雞蟲咁一直為難佢。
但咁樣講出平時諗都唔敢諗嘅野，某程度用言語屌緊依啲臭雞，竟然令我有種釋放同發洩。
「你平時都係咁講野？」佢開始唔高興。

「呀！」突然有個女人撞左詩詩一下，然後佢成個人跪左係地下，表情痛苦。
「有無咁誇張。」
「佢用手指擰左我隻手一下，好痛。」
我即刻諗起之前有單新聞係講大陸女人專登去人多嘅地方，撞埋去遊客到偷佢地嘅財物。

「你部手機呢？」我諗起佢本來手一直拎著手機。
見到佢面都青埋都知咩事。
我二話不說轉身，不過已經唔見左佢身影。

「你係到等我一陣。」
「屌！你條大陸西阻著我屌女。」
我往另一邊方向狂跑，一路跑一路搵條大陸女人身影。
唔知點解係個一刻，我好想捉到佢。

最後我都係追佢唔到。
唔知點解我心裡湧現左一股好大嘅愧疚感。
所以我去左豐澤，買左部新嘅Ipone Xs比佢。
我跑返去，見到佢一無所措咁坐係到。

「啦。」我遞左個盒比佢。
「下。」佢呆左咁望著我。
見到佢對眼，出現嘅唔係開心嘅眼神，反而係有一絲疑惑。
個一刻我突然發覺，其實佢可能同以往當我兵咁撚嘅臭雞唔同。
可能佢真係做護士，純粹想識男仔。

「我拎唔返你部手機，買返部新嘅比你。」
「你係咪傻架？都唔關你事，拎返去退返錢佢啦。」
最後，個一晚我地無去到睇戲，只係靜靜咁望著個維港，吹著海風傾著計。
原來佢今次係第一次約男仔出街，同樣真係做護士。
雖然我證明唔到佢講嘅野係岩，不過起碼我信。

「好啦，我驚趕唔切尾班車，要走啦。」
「嗯。」

望著佢離開嘅背影，我追左上去，
A. 係佢耳邊細細聲講：「我今晚想屌你。」
B. 偷偷地擺部Iphone落佢個袋
C. 攬著佢
D. 跟蹤佢

C

D

我追左上去攬住左佢。
「你做乜⋯⋯」
「唔好講嘢。」
我完全感受到佢身體每一寸嘅溫度，升溫、聚集、澎脹。
就咁樣維持左一陣，我慢慢鬆開左手。

「我知你原本唔係咁嘅人，如果有機會，我希望下次你可以做返自已，我地再見面。」佢好認真咁望著我講，然後拍一拍我個頭就走左。
個一刻涼風陣陣，但我個心竟然融撚左。

唔知係咪佢身材好嘅關係，佢真係好好攬，搞到我返到屋企都唔敢去沖涼，一直聞著佢陣香水味訓覺。
不過直到第二朝起身，我都一直唔敢再搵佢。
因為我一個將死之人，唔值得擁有詩詩咁好嘅女仔。

一鼓作氣，再而衰，三而竭。
既然暫時屌唔到女，我決定轉換下心情，屌下學校。
「事先同大家聲明，今日邊個係學校遇著我就唔好彩。」我自己心入面講。

十半堂，我搭校巴上到百萬大道，突然有個人想走埋嚟。
「行開啲啦，屌你老母。」我心裡喃喃道。
屌你，真係過嚟。
「同學你好，我們是⋯⋯」一個男青年拎著場耶教傳單，用普通話講。
「講返廣東話啦。」我停低。
「你巧呀，你有毛信養？」佢用唔咸唔淡廣東話講。

Ok，起碼你用廣東話，我就應酬下你。
「有呀，我信左二十年耶蘇啦。」我扮到好興奮咁講。
「咁好牙！不如禾地一起毒經雲。」
「馬太福音⋯⋯」佢突然用返普通話。
「屌你，都話講廣東話。」我好大聲咁講，周圍嘅人都望哂過黎。
佢呆左一呆，然後吞左淡口水。
「好⋯⋯好，冷⋯⋯靜。」
「神會原諒你嘅粗俗⋯⋯」佢細細聲用普通話講。

「不如我黎帶你讀？」我突然記起中學學校背過嘅經文。
「馬太福音 5:39⋯⋯」我拎起佢張紙。
「馬你老母。咔嚓，啪！」我撕爛左佢張傳單，然後好大力打左佢一巴。
「我告訴你們：不要與惡人作對。有人打你的右臉，把左臉也轉給他。」
「啪！」我邊講邊以迅雷不及掩耳嘅速度跑走左。
淨底嘅就只有爛左一半嘅十字架單張。
神會原諒我嘅⋯⋯

屌你，好彩我平時有跑開步，好不容易我坐底在係圖書館嘅殘廁。
我諗安全啦掛。
休息過後，我應該去：
A. 出返百萬大道
B. 上堂
C. 返Hall
D. 去Lobby坐下

想知條女點呀